[畫鞋] 畫個凌波麗上對鞋

又係我
全白Air Force 1近年又興返
搞到出街成日撞鞋
著耐左又覺得好似好普通

咁又搞搞新意思，上色上到零號機咁
再畫個凌波麗上去

覺得正嘅麻煩支持下小弟，follow個ig : yauyau_jy
不定期會有改鞋嘅post

如果自己想玩下嘅話有啲咩問題盡問，我盡答

留名

Lm好撚靚

毒撚攪乜撚毒撚鞋

雖然畫得似
但要係產品上面加花款唔係只印個似嘅公仔上去就好睇
好多色、位嘅野要考慮
建議參考下啲出左特別版嘅產品設計，花心思將crossover 嘅主題融入件產品嘅設計

幾時到初代機

好撚正啊 師兄

見到都覺得毒
著去行街唔知會點

補少少過程
後面掛住畫無乜點影

一開始貼膠紙噴左層黃色先

之後就慢慢畫凌波麗

畫完先上灰色，其實噴左灰先畫都得
但自己覺得咁會太厚，加上本身已經係白色就費時啦

黑色位畫衰左好難救，最後先上

油埋條黑邊同個鞋舌tag

最後染底無影相
溝完啲染料之後油上去，曬太陽(紫外光燈都ok)曬返一個鐘就搞掂

用咩顏料？

又無話毒唔毒嘅
識睇其實EVA深過好多爆谷電影

點解凌波麗個樣唔加藍白鞋色

多謝師兄提點
依家都係一路畫一路進步
的確畫唔係最難，最難係要點擺要點design
小弟會繼續努力

有諗過畫

但無錢買鞋

Angelus paint，專用嚟畫鞋
伸展性好好多無咁易裂
深水埗裕豐有售

巴打係咪要揾野遮住入面？如果唔係咪噴埋入面

單純自己鍾意橙黃嗰部零號機

香港好少人改鞋
台灣會多D

有塞到啲雜誌紙入去
再用遮蓋膠紙圍住個鞋口貼

係㗎，而且有啲癲到係玩換皮
嗰啲又係另一範嘅專業

好撚形

犀利

講意見都畀人負皮

想加黑粗線
用咩顏料/筆

分享下一個自己都幾鐘意既改鞋IG

型到仆街

有料

ching會唔會著出街

師兄用咩顏料上色

本身以為就咁畫上去
但入嚟見到配色覺得好靚

撳左入巴打ig睇以為下面粉紅粉藍嗰對係D.va
有啲興趣想自己畫對

加油 你畫得好靚好勁 支持樓主本土創作

覺得可能一拉遠睇就會變一pat野睇唔到個人物？可能從一般着左鞋之後外嘅視線水平考慮畫嘅size？唔敢多言

最後個段見到自己咁多負評先記起，有時會忘記學習去閱讀一個創作

內籠紅色都係噴？會唔會焗到甩色

好撚靚
不過咁多色好難襯

你識條春咩

簡單方便就塑膠彩筆
買樽angelus黑色加畫筆都得

多謝G持先
可以上網睇下教學，其實無想像中難
買料嘅話深水埗裕豐有齊

隻貓

始終低筒係難發揮啲
多謝巴打支持先，以後會再改進

其實你講嘅無錯， 好多人真係只係放嗰公仔係對鞋到，慢慢變左好似無左嗰故事係到。

我覺得一對好嘅鞋，就係我見到對鞋嘅圖案 就即刻諗起你想design嘅圖案嘅故事

奈何好少人做到，甚至連啲大公司嘅 cross over嘅鞋都做唔到。

所以算啦。

利伸 : 改鞋到 我只係自己得閒玩下

染嘅，有上到層glaze基本上都唔會甩

唔夠薑著

但係 裕豐間嘢搵笨嫁
去官網訂好過
4 oz 都只係六十幾， 裕豐賣成百二蚊
仲話代理

都係，就咁睇就正
著上身真係有啲難搞
好易集中晒係對鞋到

LM

驚過唔到海關
俾多少少費時煩

好有心機
d色上得好整齊

訂左幾年都係咁訂

巴打，有批評先有進步嘅
你都係好心提點啫

真係有時用曬，之後又急用先去裕豐
如果唔係都唔會去

我一開始睇到畫凌波麗對鞋

喵皇相多啲
btw用咩油畫圖同上色 好靚

巴打 好型

隻貓好得意

嘩屌好撚靚
直頭攞得出去賣

畫得幾靚, 如果想鞋 + 動漫人物
可以睇下nba d人, 哩1-2年佢地好多畫動漫人物上對鞋到

好靚，比對白波鞋你畫得唔得

有冇網址睇下

但係你要訂就一lot 一lot訂

你幾支幾支咁運費都幾甘

雖然有啲毒，但係畫得幾靚

這是一個創業的好機會。

支持

認真
樓主可以可以幫人customise 畫鞋

D色會唔會甩？

好靚

但真係好毒

之前custom過著出街比人當流4

賣比我

明日香

唔緊要啦

一紫一綠就已經係EVA
洗撚圖案

「非常事態」同「警報」好礙眼下
唔加字好好多

官方唔係有出過鞋咩
雖然唔知邊對

你呢啲咪大廠心態 轉一轉色就算
想佢加幾隻eva專用字型 都好似乞緊佢食咁

巴打用咩畫筆油？我試過自己油好多筆痕，油好多層都傘到啲顏色，點解決？
仲有係咪一定要有補光油？我無買對鞋顏料好快出現裂痕情況點搞求巴打指教

好勁

你既意見唔好咪負皮好難理解咩

講真 成日話香港唔發展文創

我只能夠講呢啲應該係我哋星斗應該著手做起

比著係其他地方如果大家唔著手營造呢啲文化環境
唔通文化會自己彈出嚟？

平掃上色，薄上，吹乾一層再上一層

好靚質感好好

好靚

花幾耐時間

考慮下拎出去賣賺下錢

會被日本公司告

我唔知你班連登仔係乜撚野準則 但我就覺得好撚靚

thanks

Angelus paint
佢好鬼痴身

毒撚到

加係側邊可能型啲

啱呀，啲球星啲鞋正到
ig到有官方ac NBA Kicks精選晒佢地上腳嗰啲customised嘅鞋

有間唔中幫人畫下
但自己都打緊工，放工返到屋企畫一陣
聽朝返早又得返4-5個鐘瞓

見到貓貓 btw 樓主改得幾靚 支持

巴打有冇性趣擺上 reddit r/sneakers 同埋 r/streetwear 啲鬼佬應該幾中意

有上glazer好難甩
俾尖嘢刮到同普通鞋一樣會食晒屎

自己知係真咪得
改嚟都係滿足自己啫

199xcustomize，佢對slam dunk AJ1正到不得了

唔識睇嘅就覺得好有深度
睇到而家就知係鳩吹
庵野自己都無結局

各花入各眼，自己鍾意浮誇啲

好主意，遲下搞搞佢先

新劇場版係遜色左嘅

好撚柒

樓主有冇去保護漆？

梗係有啦

正

師兄 畫左幾耐？

會唔會太勁

前前後後十四、五個鐘左右
成日畫畫下又㩒下電話

好撚勁一定支持

我屋企有Acrylic 用唔用得？

00後？

靚

試下初號機配色

最好唔好啦，會易啲裂
油少少無所謂但大面積就唔好啦
費時畫成幾個鐘著兩下就爛，心血嚟㗎

遲下先，今個月好多使費

畫得好靚
真心覺得唔錯

死毒撚

幾時畫下d可愛爆炸款 利申絲

好正

巴打對yeezy dance party好撚靚

咁複雜都畫到，好厲害

貓more

lm

舊果對AF1開始殘 轉個色好似新咁都幾正

改唔改cons

著出街唔怕比人笑好野

好毒

用咩上色

佢假膠黎架，唔使理佢，一早block 左條友

btw 對鞋上色上得好靚

好撚毒

好靚，可以攞黎揾食都得喎咁嘅手藝

勁

#8咁都有過百正皮，仲話香港人支持倉意藝術

幫我畫對ok?

遲下先，應該會畫對胡迪Kyrie5

都係風格
自己有對spiderman AJ11比較低調
配色跟返之前同spider-verse crossover嗰對AJ1

Angelus paint

掂到水會唔會甩色

Cons最易改，帆布料

要睇你想點畫

塑膠彩嚟，防水㗎

Support加油

毒還毒

但真係幾靚

隻鞋放左隻貓上面

求畫最強老母初號機

你畫個對yeezy 好靚

屌你老味扮乜撚委屈
第一 樓主Fan made
係咁上下架啦
第二你講果d, 好聽咪參考,唔好聽咪抄
樓主又唔係大量生產同做product去賣

至撚憎你呢種人,一黎就踩撚左先
比人dislike又扮撚到好撚柒慘,又話一言堂
根本就係你自己唔撚識咩叫 欣賞
你自己有咩hand made野??
樓主由0 到100都係靠自己諗,
好心你唔好再怪人負評人同扮委屈!
唔係全部人都一定要認同你

樓主作為fans 手作仔我覺得已經值得欣賞,
唔明有咩好彈

痛鞋
支持整個初號機

對鞋全白色個tag d 字點解會有顏色？

鞋都有得痛

唔太明
自己成對上左顏色所以咪有顏色

有無h 圖

幫我整明日香。幾錢🙏

想問下用斯咩 顏料嫁？

靚到好似官方出咁

人地俾意見
樓主自己都欣然接受
成件事都好好
啲唔關事反而最大反應, 踩親條尾咁發癲

Angelus paint

其實上面講過幾次

大家嘅出發點都係好嘅
語氣重左啲啫

樓主EQ幾好
第一對個人最欣賞既反而係個鞋底
唔係直接成個底橙色, 有白色隔開上下, 成個感覺舒服好多

好靚
會唔會改埋初號機

萬物皆可脫

返工對客練返嚟
個分色諗左好耐，想盡似零號機
一開始諗住成個底橙，鞋底紅學足佢隻腳
但望落好唔舒服先改下改下改到咁

有諗過，但最快都要下個月先

淨係你自己個回覆 fan made同0-100諗已經自相矛盾

認真好聲好氣咁比意見當我dislike
你要嘅係誇誇群唔係討論區

正皮係比綾波麗

憑乜2000up正皮呀

ching 好L 勁

屎黃有d難睇

不如咪撚打字啦

有貓

你繼續自high 係無問題
不過我覺得你係要尊重
而唔係搵位show off
你可以反駁你唔係咁既意思,
但你言語之間令人覺得你係

鞋底more

我唔太同意你最初講既*唔係只印個似嘅公仔上去就好睇*
對鞋配返零號機隻色 我覺得有晒創意
而你提出叫樓主考慮色 位 好空範 不如你真接講下噴咩色會更好

欣賞你冇睇其他人留言

改名叫痛鞋

曬下貓緩和下氣氛

樓主好勁, SUPPORT

好勁
想要對明日香

整個連登版得唔得？

著得耐d摺位會唔會裂？之前係街見人著自己油既鞋，d摺位好明顯有裂紋

鞋既摺位本身著得多幾次都裂啦
怕咩

唔同，裂紋位d油無左，好明顯下

畫得好靚！

有得諗

皮嘅話有啲可能
但網布、flyknit嗰啲唔會

可能對得多已經麻木咗
我覺得呢對清清地咪幾好...

呢位師兄有冇入 香港客制 個Facebook Page？
出發點都係俾大家post下作品，交流下，宣揚下文化，雖然大家都冇乜點打理

作為客制人貼圖表示支持一下